見親連登仔講建制派3隻字就好想一腳踢柒佢

港共走狗

非民主派

反民主 派

親中派

奴才派

親共派
賣港派

共匪

親共派

舐共派

支那狗

同感
英文用Pro-Beijing camp都好過中文的建制派

以前都用保皇狗

今日立法會連登仔做得好！

建制派自稱建設派添

獨裁派／權貴派

建制

親共派
or 親北京派

共匪
共狗

用返主權移交之前嘅Term
親北京派 好撚公道

係親中賣港反人類恐怖份子

奶共少數派！
非為香港人服務！
奶支拿雜種袋底！
出賣港人利益！

共狗,簡單直接

保皇黨(狗)

建制派?
親共派 / 親北京派 / 親北京少數派 / 少數執政黨

麻煩將今日嘅事正名做好宣傳，今日係
中共於立法會以武力奪權

土共/親共/親北京